一首囍帖街 道出香港變中國化情況

呢個live好好聽